youtuber 20無限 幾好睇

啲餸夠貼地 又易整
不過有時話無特定份量
其實佢把聲係味調過

把聲嘛嘛

係咪tone過

咩嚟 食得架?

呢度竟然有人有睇 把聲佢較快左

腐絲

我懷疑過佢本身把聲係咪咁

9成9阿叔黎 幾風趣
btw個越煮越好真係越睇覺得佢越作狀

職人吹水 好睇

越煮越好直頭不知所謂, 乜9都加糖加鮑魚汁。

越煮越好 真係好作狀
煮D嘢食又唔係好得
炸薯條炸到燶

有冇睇過佢嗰條咩芝士白汁肉醬意粉??

咩嚟 有冇拎
條友扮嘢到
有人問佢真人係咪好串
佢話只係適當時做適當自己

買送都串柒柒啦,又話自己幾多幾多人睇,大明星咁款我屌

有冇拎或cap圖
條友扮Bob 叔
佢咁串同人講自己多人睇

睇左佢整肉醬意粉, 竟然係用茄汁加糖撈, 再用飯煲焗. 肉醬用甘寶茄湯煮. 睇見就唔開胃.

佢youtube 留言D支持者有無味覺

佢似自娛性質拍片多
又鳩唔曬 鳩得嚟有啲都算識煮
同埋好多時味道要自己調 幾鍾意佢隨心

剛睇完, 當笑話睇的話, 感覺會好好多

條片下面啲留言我分唔到曲定直

唔熟唔食真係好核突

我柒咗， 撈亂咗呢兩條友。 越煮越好係極度扮嘢， 刀都未拎果個

成日想做個形象自己好有米, 不過佢拍既 video其實係話俾人知我好無品, 好無品味.

刀都未識拎果個

冇錯 樣樣都話唔定份量

越煮越好 感覺好平民 唔似扮上等
但D餸係極度核突